一個人...就算是天下無敵，也沒有重來的機會。

😞

你當RE0死?